cmentarz żydowski w narolu kirkut służący żydowskiej społeczności miasta narol cmentarz powstał przypuszczalnie w xix wieku cmentarz został zniszczony przez nazistów podczas ii wojny światowej wskutek czego do naszych czasów nie zachowały się żadne nagrobki bibliografia mapa wig narol pas słup warszawa linki zewnętrzne na portalu wirtualny sztetl